香港獨立 唯一出路點譯做英文好

真係最後機會向外國傳遞 香港人想獨立呢個訊息

支那國安法之後就無機會

Hong Kong Independence
The only way out

agree

Only one way out

真無咁簡單就ok?

有見過
Hong Kong Indi
That way only...

Whatever it takes或
One way or other

Only way out

口號係唔駛長架
愈簡單愈好

順口啲不如冇埋個the?

Hong Kong Independence
Only way out

Only one way out!

呢個係最貼近了
同埋英國人都係用開Way Out

one nation one Hong Kong